每次只能上傳一張圖片...

之前可以每次上傳10張圖片...
唔知幾時開始
每次只能上傳一張
極唔方便
點算
搞搞佢

係咪 Samsung 嘅 Android 10?

可以上傳幾張喎

小米8

屌米

樓豬快走，我幫你頂住

米奇維尼？

唔比?
大把功能IPHONE都做唔到

呢張相勁好笑

衝出黎柒

手機分身, 雙開app ,做唔做到?

做到又點？ 你都係要逐張圖上傳

連登d 功能唔支援小米走去怪個用家？

你自己眼界小 仲好意思衝出嚟柒
我咪最多唔Post圖
除我之外嘅其他用戶睇少咗我嘅分享咁解
對我無影響咖

老馮支援小米個“深度定制安卓”㗎？

慘得過你自爆分身

自爆分身?
你知唔知咩叫 手機分身& 應用雙開 ?
了解吓先啦

你部iphone買咁貴都做唔到呢d咁基本大陸機都玩到嘅功能
我都唔講其他 NFC個D ... 唔想你受唔住打擊
唔係唔想撐iphone , 我都係iphone轉返出嚟 iphone真係回曬塘

梳鳩ry, 用緊pixel 4

算吧啦 ~ 你呢D人嘅質素就係得咁多
成個小學雞咁

小學雞話人小學雞

屌你 重點係用屌米，用得屌米即係支那人，支那人上咩連登啊

admin都唔撚理